[有直播] 22/4 14:30 標準流浪vsR&F富力

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 深水埗運動場

港超積分榜
1 傑志 16賽44分 +50
2 飛馬 16賽33分 +12
3 和富大埔 16賽31分 +12
4 東方 16賽25分 +5
5 南區 16賽23分 +3
6 陽光元朗 16賽22分 -7
7 R&F畜力 15賽16分 -11
8 理文 16賽14分 -11
9 夢想FC 16賽13分 -22
10 標準流浪 15賽5分 -31

= 標準流浪
= 支持R&F畜力

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

評述員：郭子龍、邢安邦

裁判員: 吳超覺
助理裁判員1 : 周駿傑
助理裁判員2 : 蘇啟文
後備裁判員 : 陳銘肇

1 黃子揚 [GK]
3 謝偉俊
4 摩域治
5 卡拉鍚
9 劉智樂
11 佐佐木周
12 鄭兆均
13 楊賜麟
26 鍾昇霖
27 鄧樂文
39 張君

19 蘇志偉 [GK]
22 奧力斯 [GK]
8 黎洛賢
14 張國明
16 約翰艾馬
21 周志仁
30 菲立比

12 周煜辰 [GK]
6 侯俊傑
10 伊達
13 陳富海
14 張嘉傑
15 羅拔圖 [C]
19 曾健晃
22 基奧雲尼
25 利安高
28 周綽豐
77 李銳

98 陳梓榮 [GK]
5 勞烈斯
17 楊子藝
18 梁永豐
27 鐘柯
29 梁哲宇
99 王洱多

艾馬

兩個後備keeper

菲立比係乜水

飛馬近兩場波都係咁

般連奴又唔見咗

季中預備隊升上嚟，新仔

Mr.27m 後備都冇

點解唔出BB

垃隊正選用好多年青球員，可惜水平低

支持兵工廠

留力踢豪基金城

垃立：你來香港旅行嗎？

竟然搵到覺爺吹
果然係大戰

俊立

垃隊同畜力
兩隊都唔值得撐

如果利安高去其他港超隊就好了

在心中就咪支持畜力啦

佢ig成日唔著衫，好正

垃垃

mk聰

劉智樂下季應該接唔到7號波衫？

傑仔咁有心，放假都陪老人家睇波

徐宏傑同垃立一齊坐

特登番黎見證降班

射到離行離勒都話好

正想講

哪有錢 你老母

鍾昇霖咁都俾人轉到身

又出廢揚

悶撚到

慢到以為睇緊元老賽

垃隊隻左閘暫時ok

鄧樂文呢D波唔使foul啦, 呢個位

張君先25歲
仲以為係3十幾果D

如果佢冇黎香港，已經接左鄭智班

之前睇訪問, 仲講到好似同郜林同期咁

2011年踼過中超，依家要搵個咁既中國人黎踢都幾難

黃洋唔落黎，去查爾頓個個就係大哥

大家好朋友，叫佢去恆大

日本仔

18歲就踢過中超

得佐佐木周同kenny仔係踢緊波

係直頭叫佢一齊拍住上

Kenny 係？

文仔掛靴未，前面冇人都唔推

祖爾好刻薄

屌

均

gio

伊達唔想殺流浪

全部簽左其他約都唔好出啦，例牌腳軟

又讓鬼？
出奧力斯啦

27m

好過癈揚

bb

劉智樂有無其他約？交到咁

嚇撚死

腸乙

黃子揚D出擊好似業餘咁

賜B

yes

真係唔掂, 學垃立話齋早d轉行

均仔

《震驚十八區人！今季仲未開齋嘅十大港超球員！》

今季將近結束，聯賽射手榜由查維斯盧卡斯帶出，前者暫時兩球領先，聯賽僅餘兩輪。
而今季僅有菁英盃 東方對理文、東方對元朗 兩場賽事係交白卷，但有咩球員仲未入過波呢？
查一查港超聯賽同盃賽數字，不計預備組亞洲賽石地賽大專賽，馬上揭曉。

*正選上陣次數 (後備上陣次數)

第八名：流浪 楊賜麟 16 (0)
作為通天老倌的賜B同樣不乏上陣及入球機會，可惜屢屢失機，尤其作客將軍澳的賽事，間接導致流浪輸掉應為立立全季最為重視的一場賽事。

第六名：流浪 禾達 5 (1)
不需要我再多說什麼吧⋯⋯貼圖表達我的心好了

第五名：流浪 黎洛賢 18 (3)
上面奇妙的圖也是黎洛賢本季最接近的入球了
雖然就流浪今季的劣績而言，他的責任遠遠少於他人，可惜場外表現似乎不比上季要好多少，硬地賽的表現就不評論了，豪字頭過幾天在沙田便有比賽，或許又可看到兩位壞孩子並肩作戰的身影。

第一名：富力 般連奴 5 (3)
我們可以用689 777稱呼兩位特首，那也可以用27m稱呼般連奴了。沒有對比就沒有傷害，其他未入球的球員似乎也不太差呢。
明天因為颱風而拖延半年的流浪一仗，相信是他的最後也是最佳時機了，不入深水埗的朋友都記得睇東網直播啦。
我以富力在「專欄輪住嚟」的文章重組刪減作結吧。

他有速度有力量，左腳爆射也是一絕，可以打左右邊鋒及中鋒，進攻中善於穿插跑動和內切，只要保證健康，其實力在港超絕對是「超班」的，一絲不亂的髮型，一身標準的腱子肉，一片酷炫的紋身，一臉桀驁不馴的表情。證明自己，用實力說話，整整一年過後，「Blue bird」最終沒有飛起來，球迷們差不多遺忘了般連奴的存在。

腸B 真係得一兩年好波

難怪要投靠垃立

自己頂後

伊達報恩？

旁證扯得好

夾埋有1,2年

飛馬啲人果然係唔同啲
你唔好理，依場波一定要輸，如果唔係就好多人仆街。

李銳一定有中甲吼

班友唔愁冇班落咁

krasic

卡錫值得一紙下季港超合約

達叔續左約喇？臨季尾都唔上身既

指導

富力應該唔會簽1年?

有周綽豐
謝天謝地 出咗四個

富力個新教練係美籍

吳耀星？

gg

完

邊有得漏架

流浪攻守都冇人咁

廢到

rip

奥力斯一定救到

腸B謝偉俊

癈揚

偉俊唔知去咗邊

擰一擰轉頭就入左，明明岩岩先攻完門

黎港超刷數據

利安高 11(8)

佢D判斷好差

今場都已經幾球出黎有問題

都係一樣轉行算

十足北泡2-0個球

唔係父幹一定冇機會踢超聯

流浪玩完

無lu

反cap

今年護級無野睇，垃隊早早收皮
所以一定係上季港會>>>>今季流浪

聯賽
夢想FC vs R&F富力 2018-02-03 1 (0) 2
傑志 vs R&F富力 2018-02-26 1 (0) 1
R&F富力 vs 冠忠南區 2018-04-14 1 (0) 1
標準流浪 vs R&F富力 2018-04-22 1 (0) 1

菁英盃分組賽(B組)
標準流浪 vs R&F富力 2018-02-10 1 (0) 1
R&F富力 vs 冠忠南區 2018-03-17 1 (0) 2

聽到傳中黃子揚條撚樣嗌easy
入咗之後摩域治即刻屌鳩佢

舉晒手扮冇牙老虎🐯
起碼都飛撲下啦

黃子揚果球都入到精選撲球候選

睇黃子揚個動作
應該唔知尾柱有人

下季唔知邊度直播呢

爛區 hater ching

卡錫

唔炒南美聰下季降班

雲加都被炒 雲加聰自危

畜力已經hea踢，流浪真係

gio 前3後3 mode start

我睇精華覺得劉智樂 d 走位 ok

基奧(雲尼)最恐怖既係你永遠都唔知佢出咁幾多成力

頭先想話戴帽條女正
點知一擰正面即刻不了

bb ready

黑白雙剎

bb個樣長期哭喪mode

唔使留力踢硬地？

流浪球迷永遠懷念阿國

流浪全攻？

擺大個頭

艾馬！艾馬！

屌你老母

艾馬中鋒

掛住投訴

唔知流浪球迷有冇掛住神鋒禾達

晃晃

鄧樂文

good save

屌你老味閪

成條後防打摩域治一個

原來禾達去左瑞典

地標入波

其實艾馬都幾快

入埋波啦

60分鐘就抽

晃晃都抽筋

踢第幾級別，三定四

屌你老母艾馬

4

佐佐木快啲學句屌你老母啦

there!

睇ig見佢識講戇鳩仔

漏後俾佐佐木周好過啦

架仔卓耀國上身了

換埋張國明啦，無得唔換

職業球員60分鐘抽筋離場

鐘昇林

平日練波太勤力

外援嚟第一句係on9仔笑隊友
第二句係屌你for球場屌鬼

有鏡頭

果個艾馬係咪正職托布

架仔打飛機

條友射波9流

玩完

人地射得靚

李銳呢下靚

27號你話佢做乜尻

垃立拉隊離場未

全場一齊屌

支那明

十二碼

12m

12碼

吳多覺

佐佐木周有質素去南區

可能唔入呢

梁永豐on9，擔晒位仲拉人做乜

應該唔入啦

卡拉錫！！！！！！

仲以為唔入

個龍

唔入實比垃立話垃圾

個龍真係ok

博12碼都要靠日本仔

明明好似救到咁

垃垃拉隊走啦

射又要靠外援

唔踢啦 唔呀啦

3:2

家錫！啪啪啪！家錫！啪啪啪！

嬰兒

你講一定無

係咪又要出皇帝企鵝二號

你個名

其實BB好瘦

業餘到80分鐘未到又抽

又抽

富力3:2

覺爺獲獲都黑富力

353

一入禁區就跌

東網重播都唔整

利安高真係有heart

唔多覺

佢ig咩名

支那明射乜撚

屌你流浪係咪想贏架！

利安高

lucas二世, 又有片剪

利高安

佐佐木
shu0212shu

利安高向垃王致敬

收左幾多錢

以為串ming仔去英國旅行

同我諗法一樣

Btw得一個人點叫我哋
Fail

佐佐木周真係勁

嚇到我喺梳化差d heart attack

廢揚救利安高呢腳單刀有得同09救lucas個球爭最佳撲救

gio終於入

3-1

molamola

乜野防守黎

耀蛋果50萬又可以收返埋

多幾場呢d優良波真係唔撚掂

艾馬想走去邊

下年班費

艾馬咁後

BB同艾馬落到場都冇腳好波

現場有叫春雀贈興

rnf 冇心踢

廢屠？

應該吹大啲個數

本身謝偉俊, 鄧樂文, 鐘星霖又唔夠班

靜撚到有雀叫....

出到5億班友仔都冇本事拎啦

有無三百人入場？

到時可能個個搏老命踢

兩隊加埋都唔知有冇十個有心踢

屌 鐘星霖都唔知踢乜鳩

三百幾

悶成咁？

睇落心情都唔係好差咋喎

Thx

港超積分榜
1 傑志 16賽44分 +50
2 飛馬 16賽33分 +12
3 和富大埔 16賽31分 +12
4 東方 16賽25分 +5
5 南區 16賽23分 +3
6 陽光元朗 16賽22分 -7
7 R&F畜力 16賽19分 -9
8 理文 16賽14分 -11
9 夢想FC 16賽13分 -22
10 標準流浪 16賽5分 -33

場波踢到似22個阿叔夾錢book個場開心踢下衛生波咁樣

搵垃立啦屌你

323

問木周

佐佐木周好慘

Kannes落井下石

佐佐木周啲英文係日本人黎講都算唔難聽

佐佐木周好多表情

識搵, 搵日本仔

可以吸引新球隊注意

羅意庭輕鬆入樽咁

皮膚好似幾滑

接近香港式

佐佐木周公開叫其他球會搵佢

go南區啦屌

看艾馬 四處亂移動

好攪笑

佐佐木好型又靚仔

放風搵工

發覺祖樂比巴打gaygay地

真係似日本仔